三旬老漢？C.朗拿度才是世界盃最快 這速度開車已違章

年過33歲的C.朗拿度一直依靠自律的生活習慣保持著良好的身體狀態和競技狀態，據FIFA最新的官方數據顯示，C.朗拿度是俄羅斯世界盃目前為止，瞬時速度最高紀錄的保持者。
C.朗拿度在世界盃上的最快速度達到了34km/h，這已經超過了英國住宅區街道的車速限速度。

《鏡報》還特別彙總出了本屆世界盃目前為止，官方數據統計中速度最快的10名球員，而此前在對陣阿根廷的比賽中貢獻逆天發揮的法國球星麥巴比，雖然據媒體報導最高時速達到了39km/h，但是根據官方數據卻並沒有入選這份榜單。
以下是《鏡報》給出的世界盃速度最快球員TOP20：
1.C.朗拿度 葡萄牙（34km/h）
2.雷比奇 克羅地亞（34km/h）
3.阿德文庫拉 秘魯（33.8km/h）
4.聖地亞哥-阿里亞斯 哥倫比亞（33.6km/h）
5.基爾-獲加 英格蘭（33.5km/h）
6.雷布斯 波蘭（33.3km/h）
7.馬昆奴斯 巴西（33.3km/h）
8.卡華積 西班牙（33.3km/h）
9.羅辛奴 墨西哥（33.3km/h）
10.黃喜燦 南韓 （33.3km/h）

佢真係…好撚勁

快過保特未？

同年齡既不老伊巴有冇20km?

所以包皮真實速度係?

快過C朗，大逆不道，唔計

岩

包皮頭十都無 朗迷打J文

據FIFA最新的官方數據顯示
fifa都係朗迷

其實係亞軍庭班後衛慢到仆街姐

登機速度重快

麥巴比快d定巴爾禾仔？

阿丙又贏

但唔夠美斯快 美斯快幾個鐘

香港好多停車場限5 or 8 km/h 添

Top10冇麥包皮果下先驚

麥包皮 梅沙 孫興民

去球場賽跑之後搏十二碼贏波

去球場散步之後搏十二碼射失

點解包波唔計

麥巴比帶波唔計

帶波快過冇帶波唔計

尼馬呢？

碌地唔計

會唔會係阿根廷慢

快唔過14洛賓

占士快定佢快？

違乜撚嘢章？

有無諗過係阿根廷太慢
無對比無傷害

咁如果全速係果D住宅區度跑, 會唔會比測速影相

Fifa改咗數據幾日啦

麥包皮係快
但會唔會係39km/h
快撚過保特啦

美斯未發力啫

速度體能都係能力嘅一種。

黃喜燦真係好勁 亞洲之光

佢唔係無頭十 而係fifa唔計入佢入面 即係被人dq咗

上面條link話佢32.4 wor
係咁又真係唔入頭十
可能真係阿根廷啲人跑得太慢

個個炒曬車 得32.4

對比太大 炒車都正常

牙燦

反朗又贏

啲反朗真係弱智

一支踢鳩支那狗